2017 MacBook Pro 螢幕排線

想問下有冇人有同我一樣嘅情況...google過好多2016 2017 MacBook Pro嘅user都有咁嘅情況 Apple又淨係免費維修2016嘅機..去ifixit睇過係排線斷裂

不嬲都好易斷 common issue黎